
                      Excesivamente larga...excesivamente predecible...y así podría seguir con muchos más excesos en esta superproducción de michael bay, que salvo sus efectos especiales , no sorprende a nadie. Por otro lado si sólo buscas peleas de tus héroes robot , esta es tu película porque de toda la saga ,aquí soy capaz de diferenciarlos bien en las luchas.
        
            